A moins d'intox, un mail circule indiquant que CARLOS TAVARES patron de PSA et Stéphane LHOMME directeur de l'observatoire du nucléaire ne sont pas d'accord. le cycle de vie  d'un véhicule électrique le rend aussi poluant qu'un VL thermique.....en outre que devient le recyclage des batteries, l'utilisation des matières rares et les émissions électromagnétiques (incidences sur la santé......)
